-----Amazon Textract has detected as follows-----
Key: EMPLOYER/COMPANY/RECRUITMENT AGENCY (IF APPLICABLE):, Value: SHIP INC.
Key: NATIONALITY:, Value: FILIPINO
Key: SURNAME/LAST NAME:, Value: DEVLIN
Key: MIDDLE NAME, Value: ISAACS
Key: GIVEN NAME:, Value: JAMES
Key: COUNTRY OF DESTINATION:, Value: MALTA
Key: UNFIT, Value: NOT_SELECTED
Key: FIT, Value: SELECTED
Key: RELIGION:, Value: NONE
Key: NO, Value: NOT_SELECTED
Key: PASSPORT NUMBER:, Value: 1234567890
Key: YES, Value: SELECTED
Key: YES, Value: SELECTED
Key: YES, Value: SELECTED
Key: NO, Value: NOT_SELECTED
Key: POSITION APPLIED FOR:, Value: EXECUTIVE ASSISTANT
Key: NO, Value: NOT_SELECTED
Key: PLACE OF BIRTH:, Value: MANILA
Key: MARRIED, Value: NOT_SELECTED
Key: AGE:, Value: 30
Key: YES, Value: SELECTED
Key: DATE:, Value: 25/9/2023
Key: NO, Value: NOT_SELECTED
Key: Name and Signature of Examining/Authorized Physician, Value: CLARK TONG a
Key: Date of Examination:, Value: 25/9/2023
Key: SINGLE, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: FEMALE, Value: NOT_SELECTED
Key: MALE, Value: SELECTED
Key: ADDRESS:, Value: 7 RD. 22, PROJECT 8, QUEZON CITY, PHILIPPINES
Key: MONTH, Value: 9
Key: DAY, Value: 25
Key: (NAME OF APPLICANT), Value: JAMES DEVLIN
Key: YEAR, Value: 2023
Key: YEAR, Value: 1993
Key: APPLICANT'S NAME AND SIGNATURE:, Value: JAMES DEVLIN H OF THE EXAMINING PHYSICIAN)
Key: MONTH, Value: 10
Key: DAY, Value: 2
Key: Medical Director, Value: by: & JOHN SMITH
Key: OFFICIAL STAMP, Value: None
Key: A.O. No., Value: 2013-0006
Key: DATE OF EXPIRATION OF PEME CERTIFICATE:, Value: (Filling out this field is not mandatory.) DAY MONTH YEAR