-----Amazon Textract has detected as follows-----
Key: MIDDLE NAME:, Value: ISAACS
Key: GIVEN NAME:, Value: JAMES
Key: RELIGION:, Value: NONE
Key: NATIONALITY:, Value: FILIPINO
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: MARRIED, Value: NOT_SELECTED
Key: SINGLE, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: SURNAME/LAST NAME:, Value: DEVLIN
Key: SEAMAN'S BOOK NUMBER:, Value: 2345678901
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: FEMALE, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: CATERING, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: AGE:, Value: 30
Key: NO, Value: SELECTED
Key: PASSPORT NUMBER:, Value: 1234567890
Key: NO, Value: SELECTED
Key: MALE, Value: SELECTED
Key: DECK, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: ENGINE, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: ADDRESS:, Value: 7 RD. 22, PROJECT 8 QUEZON CITY, PHILIPPINES
Key: NAME OF COMPANY:, Value: SHIP INC.
Key: BMI., Value: 15
Key: PLACE OF BIRTH:, Value: MANILA CITY PHILIPPINESCOUNTRY
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: Defective, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: (Specify), Value: None
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: Adequate, Value: SELECTED
Key: Last Menstrual Period, specify date, Value: None
Key: OTHERS, Value: NOT_SELECTED
Key: been diagnosed, sought advice or treatment from a medical doctor on the following, Value: NOT_SELECTED
Key: Inadequate, Value: NOT_SELECTED
Key: Place a check mark () In the appropriate box, Value: NOT_SELECTED
Key: (Specify date:, Value: )
Key: RYEAR, Value: None
Key: Adequate, Value: SELECTED
Key: Inadequate, Value: NOT_SELECTED
Key: MONTH, Value: 10
Key: RHYTHM:, Value: 150
Key: DAY, Value: 2
Key: Diastolic, Value: 80 (mm Hg)
Key: WEIGHT (kg):, Value: 50
Key: Adequate, Value: SELECTED
Key: Defective, Value: NOT_SELECTED
Key: mark () in the appropriate box, Value: NOT_SELECTED
Key: min, Value: 30
Key: HEIGHT (cm)., Value: 180
Key: Adequate, Value: SELECTED
Key: ODJ, Value: 20
Key: OSJ, Value: 20
Key: Comments, Value: None
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: ODJ, Value: 20
Key: OSJ, Value: 20
Key: Systolic:, Value: 120 (mm Hg)
Key: NO, Value: None
Key: D 20/ 20, Value: None
Key: JOS 20/, Value: 20
Key: A.O. No., Value: 2013-0006
Key: or Sleep Depression, other Mental, Value: Spells, Fits, Selzures Neurological Disorders
Key: PASSPORT SIZE PHOTO, Value: None
Key: 8. Are you taking any non-prescription or prescription medication?, Value: If yes, please list the medication(s) taken/being taken, and the purpose(s) and dosage(s)*