-----Amazon Textract has detected as follows-----
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: GIVEN NAME:, Value: JAMES
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: MIDDLE NAME:, Value: ISAACS
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NATIONALITY:, Value: FILIPINO
Key: RELIGION:, Value: NONE
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: COUNTRY OF DESTINATION:, Value: MALTA
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: MARRIED, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NAME OF COMPANY/ EMPLOYER/ RECRUITMENT AGENCY (WHENEVER, Value: SHIP INC.
Key: SURNAME/LAST NAME:, Value: DEVLIN
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: PASSPORT NUMBER:, Value: 1234567890
Key: SINGLE, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: FEMALE, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: POSITION APPLIED FOR:, Value: EXECUTIVE ASSISTANT
Key: MALE, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: AGE:, Value: 30
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: ADDRESS:, Value: 7 RD. 22, PROJECT 8, QUEZON CITY, PHILIPPINES
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: Place check mark () in the appropriate box, Value: NOT_SELECTED
Key: YES, Value: NOT_SELECTED
Key: YEAR, Value: 1993
Key: MONTH, Value: 10
Key: Specify date, Value: None
Key: COUNTRY, Value: PHILIPPINES
Key: DAY, Value: 2
Key: been diagnosed, sought advice or treatment from medical doctor on the following conditions:, Value: NOT_SELECTED
Key: CITY, Value: MANILA
Key: Comments:, Value: None
Key: 8. Are you taking any non-prescription or prescription medication? If yes, please list the medication(s) taken/being taken, and the purpose(s) and dosage(s):, Value: None
Key: NO, Value: SELECTED
Key: NO, Value: SELECTED
Key: A.O. No., Value: 2013-0006